
                      Alien 3 pertenece a esa rama de los cómics de fantasía, mejor ejemplificada por las películas de Road Warrior, en las que la edad del hierro y el espacio se combinan para obtener resultados vertiginosos.
        
            